我有理由相信721當日元朗白衫同亂港黑衣人勾結

原本計劃係專燈係西鐵站製造混亂場面引警方出動，之後佔領元朗警署，而警方當日死守元朗警署係洞悉先機

講到尾白衣人同何君堯都係反中亂港既一份子，全力支持警方拉曬佢地

yes sir

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

JJ55699
已
成
為
財
經
台
過
街
老
鼠